做左一個月廢青做啲咩先充實啲

覺得百無聊賴個種感覺好痛苦
好想揾啲野做下，但無奈又就黎翻工

日日係屋企打機訓教煲劇睇劇覺得人生好冇意義

運動又冇朋友得閒個個翻工，唔通自己一個去打波咩

我明 不如諗下 打比你中學最鍾意個個

覆錯？